53歲周海媚黃牙+魚尾紋現老態！被指女神不再，高情商回應：這就是真實的我

現年53歲的藝人周海媚在八九十年代是香港當紅花旦，在九十年代版本的《倚天屠龍記》中更獲封「最美周芷若」的稱號。近年，她的發展重心轉往內地，更於北京置業。日前，她上載了一段與網民互動的影片。片中的她魚尾紋明顯，一口牙齒發黃，被不少網民攻擊指「女神不再」，可是周海媚情商智商兼備的回應，卻獲得一片讚好。

在1985年透過參選香港小姐正式出道的周海媚外貌標緻，是九十年代香港數一數二的大美人。在其代表作《倚天屠龍記》中，她的美貌更被指是「最美周芷若」，至今依然未有人能超越。

近年，53歲的周海媚事業重心轉至內地，出演過多部大熱電視劇如《武媚娘傳奇》和《香蜜沉沉盡如霜》等，令她人氣急升，更成功在北京置業。日前，她就在內地的視頻網站上載影片與網民互動，當中其高智商和情商的表現收獲了一片掌聲。

片中周海媚淡掃娥眉，以雙馬尾造型現身，逐一回答網民的提問。在言談間，她的眼角出現頗為顯眼的魚尾紋，本身有輕微齙牙的她牙齒也明顯發黃，相信可能與她早前已經戒掉的吸煙習慣有關。

她外貌上的這些轉變早前便已曾經被網民多次攻擊，留下不少惡意評論，認為她昔日的女神形象早已消失得無影無蹤。在這次的影片中，再有網民問及她會否畏懼年齡一事，她沒有生氣之餘，更交出一個令人讚嘆的答案。

她說到：「我不怕，沒有什麼害怕的，有皺紋就有皺紋，我現在笑起來就有皺紋，怎麼了？那我就不活了？我覺得打針打到整個臉都變形，就不是自己了。我喜歡自然一點，順其自然是最好的。」明顯對於惡意中傷一笑置之，亦毫不介懷年齡一事，令一眾觀眾拍手叫好。

其實周海媚對於人生的坦然表現從來未變。即使年屆53歲一直未有結婚生子，身邊只有5隻狗狗，引來不少人的追問：「這麼有愛，為什麼不生個孩子來帶？」，她卻依然不減霸氣地回覆道：「與你何干」堂堂正正的態度讓人佩服不已！

好重支那味

嘩屌，成個小甜甜咁撚樣

佢又唔係闊太

臭雞早死早着

奶共奶到成個支那大媽樣

塊面好厚粉

係 老都唔緊要 呢樣先係重點